「警察暴力」中小幼學校面試 好似會基於學生家庭教育背景作收生準則

我發夢聽到
學校對學生面試評分準則

20% 面試當日表現
80% 家庭教育/家長質素

我估好多學校的評分準則都會參考家庭教育/質素

若你係前線篩選學生既老師
家長若有暴力傾向
會否擔心收返黎既學生都有暴力傾向
影響學校其他學生
可能會嚴重影響校譽

請前線教育界人士
慎重 小心 篩選有文化的家長
會愛護年輕人既家長

教育界人士反對警察濫用暴力